na večerí. Objednala jsem si k pití černý čaj a můj kamarad Adam jenom pomerančový džus, a k jidlu jsem si objednala kuřecí řízek s hranolkami a Adam si dal svičkovou s houskovými knedlíkami a kousek ovocného dortu, protože chtel neco sladkého. Rižek, který mně přinesli byl připálený, popovidala jsem si o tom čížniku, ale čišnik řekl, že řizek je dobrý a stězuju si, protože mám spatnou naladu Potřebovali jsme učet, zaplatili jsme kartou a nedali jsme žádné spropitné. Moc se nam nelibila obsluha v te restauraci. Byli jsme nespokojený. Mněj se se hezke Čau, tva sestra Eva
